［beyond]蒼穹之法芙娜21號8點有特別生放送

雖然我做緊小學雞唔出得場講幾句 但係大家都要支持我老死一騎哦

唔經唔覺 我老死又大一歲 好似feel到佢要死

全部死

是旦一個都冇你係3條線入面死得咁肉酸

嘩屌你正呀喂
終於有聲氣

BTW聽日銀英傳新tv都會公佈cast

老太婆幾時死

想見番芹

又死好多人了

交戰規定A

想見番僚同祐未前輩

放心死咗都可以再創造存在再打過
仲有隻Raison未打佢未走得

打左啦，上左太空咋嘛

死亡倒數

【本日20時配信！】
本日20時より、“「蒼穹のファフナー THE BEYOND」真壁一騎生誕記念緊急クロッシング”をニコニコ生放送にて生配信します！！島民の皆さま、クロッシング準備をお願いします！！！ #fafner

全部都要死！

屌記錯左時間
有無講到咩？

淨係吹水食蛋糕

即係又要等年尾總士生誕祭

套BEYOND咪又要等到下年